就完plan 想轉4g無限

就完peoples 5gb 4G垃圾約
想轉4G無限 大專生plan
有無巴打比到意見？

作大啲，1650吖笨